林鄭月娥挑釁到底 連本施政報告都用"我愛香港"藍

《施政報告》天藍色封面冀香港雨過天青 林鄭：以最大決心進立會宣讀
行政長官林鄭月娥出席行政會議前表示，明日將宣讀任內第3份施政報告，她說，好有決心，盡最大努力，進入立法會宣讀，她期望得到各議員支持，施政報告會選用天藍色，希望香港重新出發，雨過天青。今年施政報告有附篇的新文件，她說，因為今年是她5任期的中段，附篇是交代她在2017年上任後的進度，內容豐富。她提到，施政報告聚焦，土地房屋，又指日前各局長已公布一系列的措施。

施政報告其中一項為肯定為所欲為tee在港之地位

連續3份PA都係藍色悶唔悶啲

《施政報告》的目的，是制訂年度施政重點，香港當前最大危機，是政治問題，反送中引發了法治、人權及人道危機。警察由6.12起已決定隱藏身份對付市民，然後出現濫暴，市民抗爭升級，趨於激烈，超過2,000人被捕。警暴再觸發法治危機，警察犯法不受監督，加上選擇性執法、放生打人黑幫、律政司配合濫告，然後林鄭月娥違憲動用緊急法權力立反蒙面法，結果火上加油，社會陷入暴動邊緣。林鄭正用漸進方式宣佈香港進入緊急狀態，為何議員仍然要乖乖地坐在議事廳內看特首直播宣讀《施政報告》？香港人對施政訴求，一直都十分清楚，若果星期三前沒有回應，議會就只剩下抗爭的功能。

訴求一：成立獨立警察改革委員會，調查所有濫暴、酷刑及執法問題，並且檢討香港警察數目、編制、管理、警察內部指引，懲處犯法警察，並提出具體改革方案。

訴求二：就人大8.31框架以外討論雙普選方案，提出時間表及具體建議。

訴求三：宣佈特首下台日期及過渡安排。成立由大法官主持獨立調查委員會，調查由反送中修例至今，行政長官瀆職行為。

這三點基本上反映了大部份香港人的具體訴求，必須在《施政報告》內處理。至於其他政治問題，應集中論述她任內一國兩制、高度自治走樣變形的過程、成因，揭示中聯辦如何組成第二支管治隊伍，介入香港內部事務，控制選舉、議會及地區組織。如果林鄭做到上述要求，至少反映她仍有些少良知，知道自己如何成為香港歷史罪人。若果她完全當冇事發生過，一如以往，用兩個小時宣讀各部門提出的政策措施，由幾百萬開始巨細無遺照本宣科，這表示她毫無反省也不知羞恥。如此垃圾政客，反映出所謂特區政府，只是中共幕後控制的傀儡政府，其實還有甚麼施政可言呢？